//yogi
<!-- - design + design to html ( admin ) <---- master blade -->
- migration database ( controller sesuai jumlah tabel erd yang dibuat)
- create auth + form daftar 

//bintang
<!-- - Erd -->
- create Model + create controller with route-resource  ( controller sesuai jumlah tabel erd yang dibuat) +
- route kasih middleware setelah auth selesai
- CRUD buku ( tunggu design form buku + tabel buku)

//faris
<!-- - create repo -->
- setting layouting file blade
- cari referensi design user side

note : belum fokus ke relationship dan library ( besok )
note : CRUD menyusul dibagi pertabel erd




variabel : harus bahasa inggris
commit : " Add (nama commitan) " contoh "Add Admin Layouts"

file contract :

view ====

views/
  admin/
   template/
    component/
     sidebar.blade.php
     navbar.blade.php
    master.blade.php
   layout/
    component/
     books/
      create.blade.php
      edit.blade.php
      tabel.blade.php
     listusers/
    home.blade.php
  user/

controller ==

Http/
  controllers/
   admin/
    UserController.php
   user/

Model ====

app/
   ../
   ../
   ../
   ../
   User.php